住6樓以下既就咪搭lift啦

阻撚住哂

你住七樓？
我六樓樓下都係會所行樓梯會響鐘

垃圾

三十六

咪係
我有幾部車喺 LG2 又唔可以搭
垃圾

咪係 我天台有直升機 又唔可以搭

你班高層好心就行幾層樓梯落黎先啦
次撚次係下面等你落黎頂住晒

agger
番工見親架LIFT上左去照禁LIFT再行樓梯落去 等佢停多層
咪撚阻住我搭van
4樓

我次次㩒完就走去行樓梯 冇搭過

我住12樓

你是智障嗎

上面講撚到有屋有車
圖都無就收皮啦
吹邊個唔識

報應

一唸起班低層撚夏天又熱又多蚊蟲入屋就心涼曬
又嘈 空氣又差d

有俾管理費 點解唔搭得?

同埋好憎住自己樓下一層
我住13 佢12 咁我都覺得佢阻住哂

三十幾樓禁撚晒2部lift先最on9,明明到g就一定會上你個層，你一個人坐唔坐得晒2部lift呀仆街

架lift整得6樓以下，就係俾人用傢啦

真

維修費同管理費你比埋人地個份咪得囉